下場美斯同普巴一齊同場散步🚶🚶

終於可以同場交量
散步能力黎講邊個更勝一籌?
美斯
普巴